對比蛆嘅斬燒味式入球進級，利嘅機動戰屠拜進級更有說服力！

當然，歐聯之皇，仲係美欺嘅疤

利真係比蛆拜psg呢啲垃圾都勁